"waar alle pijlen gericht zijn."
inderdaad een miljoen gouden pijlen keek hij naar de kinderen, allen geregisseerd door hun vriend de zon, die wilde ze zeker zijn van hun weg voordat ze voor de nacht.
Wendy en John en Michael stond toe in de lucht te krijgen hun eerste aanblik van het eiland.
Op zijn zachtst gezegd vreemd, ze zijn allemaal erkend en tot angst viel op hen geprezen, niet als iets heel lang dromen en zien eindelijk, maar als een vertrouwde vriend aan wie ze waren weer thuis voor de feestdagen.
"John is er de lagune."
